唔想用華為

未撚再send黎話華為點點點好嗎
垃圾softbank

P30 lite 有撚telephoto

散唔到貨

幾日就send一次
煩到嘔血

咁大個「配信停止」你唔用

之前冇咁多
依排先係咁send黎

日本人好欣賞華為，華為好多特別版都喺日本賣

喺迫 camera 見d架仔排隊試華為...

窮鬼用yahoo mobile 邊買得起華為

日本人要影相靚同細機
IPHONE都係唔用PLUS多

你講得岩
我係窮鬼
等緊4000蚊開飯

我用line mobile炸

係未同我一樣等緊4000蚊開飯

我無資格拎

前排去東京
我坐地鐵留意D人用咩電話
只有大陸人先用
佢地會部用iphone *** sony都極小
你邊到既日本人好欣賞呢請問？

咁未用華碩囉

ファーウエイは凄いですね。

佢份5毛官方指引答案到寫架

只能講句難分真與假
老實講日本人都係鐘意用iphone

之前飲酒有日本人同我佢講做電腦有關既公司
然後問我知唔知咩係lenovo
btw幾多日本人都係用lenovo

日本iPhone個定價平，所以市佔量好高
An就Sharp同Sony為主

thinkpad x 同埋 t 系係日本人設計㗎，大和實驗室

坐jp 9成人用iPhone

JR